歐洲議會研增「常設關注香港委員會」及對港發外交照會

我係歐洲人啊屌

屌你又鞭屍